有冇人黎解釋下以下邏輯？

比人打=有人買起佢=有人唔想佢做嘢=證明左佢做到嘢

🤔🤔🤔🤔🤔🤔

咁其實做左咩嘢？

[135日] 十二港人案 中共仲係咬住唔放

借位幫推

攬鈔囉

唔想幫。

拉

互惠互利
想人幫推你都應該幫人推

推..

sor ..撳錯制

咁其實做左咩嘢？

唔緊要，我唔介意。

慘還慘 收幾千萬冇貨交就係要比人屌 kepa都係咁

講得幾好，pin？

條數都仲係冇人知

佢成功引到人打佢

佢淨係證明咗歐洲黑鬼真係好惡

ching邏輯好好 所以呢兩年冇人做過野得差佬做到野

乖啦 生性 唔好on9

咁除左比人打，啲錢用嚟做左乜嘢，大拿拿籌左咁多m，解釋下都唔過份掛？攬炒左去邊？

唔係幾明你拉埋差佬黎講的意思🤔

其實邊個打佢？

我唔知佢收左錢，我都見唔到佢個ac有貼出黎講政治唔講得差佬呀死曱甴？

但佢無證據證明自己俾中共搞

你自己講差佬出黎，但又唔解釋清楚差佬做嘢同攬炒巴做唔做到嘢嘅關係，依家又屈我係曱甴，到底係做乜鳩...？

你話見唔到佢收錢，我更加見唔到佢做嘢啦，咁係咪即係佢做唔到嘢，得把口架？

唔好忘記係攬炒巴宣揚「if we burn, you burn with us」，改變咗香港人嘅思考模式

依家吹到「攬炒」呢個概念係佢發明

10年前已經講緊焦土

咁在意啲錢你仲唔係曱甴呀？唔好玩啦佢做唔做野重要咩？又唔係攞你啲稅

咩叫在意啲錢=曱甴你越講越冇邏輯，啲錢我有份捐，梗係想知用左係邊啦

一啲論證都無

捐錢有冇收據呢曱甴？我一直懷疑你地班友跟本冇捐過 照你咁講你貼唔到username+收據成個post摺埋都得啦，你連曱甴二等兵都做唔到

好多嘢喎

第一日上連登？人地駁唔到等於我贏啦小學雞返去打debate啦

又想批鬥，你似係五毛波台狗

Hunger games作者坐時光機抄劉祖迪？

照呢個邏輯 何妖俾人隊 俾人拆山墳=何妖做到野?

客觀啲講，最多咪推到有人唔想佢做嘢，唔代表佢有實績。

你癲撚到，我深黃捐錢比攬炒巴都比你屈曱甴，咁你攞證據出黎證明我係曱甴囉，你攞到我就貼收據，否則我有理由懷疑你係死黑警，因為得黑警先會話深黃絲係曱甴。

阿sir想上網套人料呀？
貼收據分分鐘比你拉

咁你又有冇收據呀，極懷疑你係義工幫攬鈔鈀宣傳或者根本就係佢團隊中一員幫手呃錢

中共都算好人，粒聲唔出比佢任屈

咁咩叫屈你曱甴 但你又叫自己深黃,屌你老母自己人呀sor呀

我咩都唔知 有事你去問重光團隊

即係你係死黑警啦，話黃絲係曱甴

我屌你老母死黑警，你全家死清光啦。

屌你真係傻閪黎仲以為有空間可以討論下

成撚個智障咁以為自己好撚醒

假如將來因香港抗爭而失去正職，個人傾向開發新收入來源，如Patreon，糊口。我寧可調撥眾籌資金，聘請流亡手足、有能之士如全職設計師、國際法律師等，全職光復香港，加快進程。

又捉到一隻死黑警
打j襯熱#258568

你啲邏輯冇撚晒 spin自己去邊呀傻鳩曱甴

條友做得黑警你仲期待啲咩

幫你地捉到隻分化撚

只有黑警會話黃絲係曱甴，你係死黑警。

咁你真正討論未？比人學下野啦p牌

死黑警，人地p牌都有良知過你啦

死黑警，你行beat睇住仆街呀

邏輯錯啦傻豬，黑警包括藍絲咩？唔好黎呢套啦比人撚到咁

支持修訂逃犯例！支持香港警察！

嘩你真係似PR喎，咁屈人都有，我block咗你

你亂撚晒陣腳啦,護隻p牌，討論邏輯啦曱甴

黑警係你職業，藍絲係你立場，兩樣嘢係冇衝突，但你一定係死全家嘅死淨種先會去做黑警。

你話手足係曱甴，你把口都幾賤吓

你係死黑警，唔洗唔認。

咪等緊你搬啲論證出黎一齊討論

無啦啦又講p牌都唔知你做乜撚

仲有呢度無人會講曱甴呢兩個字，死黑警死全家啦你

夜晚係街俾黑人打只係歐洲治安差 關中共100m買起佢咩事

“只有黑警” 係咩意思呀講邏輯曱甴？藍絲話你曱甴就係當差？有冇讀返毅進補補啲中文呀？

哦，證據確鑿，死黑警想滲透連登

迪哥係編劇

block左我咪得你同樓主討論囉曱甴b

人心險惡

你係黑警，唔洗搬龍門，唔洗唔認，你係黑警。

你好可愛，討論邏輯未

邏輯係同正常人講，對住黑警唔洗講邏輯，講粗口就得。

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我唔係cctoy嗰啲睇唔順眼就開口埋口話人五毛狗同埋block人，你唔好拉低我人格去嗰班小學雞到先

同埋死黑警你肯討論未？一路都等緊你

睇黎我重要過你捐出去啲錢，究竟有冇捐 姐？討論得未